CIA密檔曝光：希特勒二戰後10年尚在世

CIA密檔曝光：希特勒二戰後10年尚在世

【明報專訊】美國《國家利益》（The National Interest）雙月刊報道，中央情報局（CIA）一份解密檔案紀錄顯示，委內瑞拉加拉加斯一名署理情報首長1955年10月3日通報上級，指代號CIMELODY-3、曾在他麾下工作的一名探員，在4日前獲他信任的友人告知，德國前納粹親衛隊成員西特羅昂（Phillip Citroen）向他密報，納粹德國領導人希特勒還活着，當時距二戰結束已10年。

委國1955年情報附希特勒照片

這份解密備忘錄還附上一張該友人提供的照片，當中左邊男子是西特羅昂，而右邊則相信是希特勒。希特勒1945年4月30日據報在柏林一座碉堡自殺，以免遭蘇聯紅軍俘虜。多年來陰謀論甚囂塵上，包括希特勒乘亂逃到南美洲。

（中央社）

一定 KEEP 起 DNA 再整另一個

又黎

假撚到呢

唔出奇 可能依加仲在世

其實金仔就係......

我見佢成日打電話game課金抽ssr

係呀係呀。上左月球打麻雀添。

大戰小泉純一郎

似差利

死左既話點 cut 有線呀